連登有咩定理

出親潮文總有新會員中伏

好似樓主咁開垃圾post

老屈高登冇人

個個都係中上樣

無女會員

所有女人都係雞

定理 總有屌人開post乜乜乜
係又屌唔係又屌

肥就係原罪

agger

多圖 = 得一張圖
有圖 = 冇圖
冇圖 = 仆街真係冇圖

一定有人扮老屎忽同老屈人扮老屎忽

集體炒車

依家冇圖反而係有圖

唔係港獨就係五毛

大陸人全部係壞人，連登仔個個180，樣子中上，大把女，眾人皆醉我獨醒，非黑即白，政治正確

女人是原罪

個個都係正常樣